（突發）消防員向香港各位義士勉勵！

香港加油 我們一起對抗港共政權和警犬

大家唔好再屌消防 真正既敵人好明確 㕶好比人分化

YES SIR!!!

但係救唔到人呢
唯一出場既機會都救唔撚到人
消防犬又係信唔過

支持

大家唔好再屌消防 真正既敵人好明確 唔好比人分化

仲有警犬談判專家

再推

呢頭掟人落樓轉頭出post攞埋光環。
呢班真係醒目仔嚟

希望後生消防員多啲出黎抗爭 保護市民

yes sir！

警犬收皮啦

唔洗理分化撚
消防同救護不嬲都有班好人

躝啦傻閪, 意外既野邊撚個知, 下下都救到無撚人死啦, 你估班消防好撚想救唔到咩!
BTW唔撚洗問我係唔係消防, 要幫佢地講說話, 我只係個普通人, 不過見到你D ON9忍唔住屌兩句

你地班談判專家講左啲咩 自己知！

推

人地都企咗幾個鐘
你唔埋去搞人人地根本唔會跌落樓

義士係主動爬出去 消防先拉佢

可唔可以幫手收下風究竟最後發生過咩事？由其是當時喺上面嘅消防

唔𨶙知以為消防推佢落去 , 人地消防好明顯盡最後努力想拉返個人上嚟

根本有警犬或者五毛想分化

咁諗好過啲嘅

例如，談判專家大約係點傾？啲狗有無講或做過啲乜？
點解企左5粒鐘後會無啦啦擒左出去？

自己睇新聞啦

我小學同學就係做消防 , 根本同救護都好憎政府

所以提防上面隻狗搞事

收皮啦，盡左力都救唔到你估人地想架咩，五毛係到玩分化，屌你老母呀

屌你老母
睇片都知盡咗力

你不如講下點解談判專家唔勸佢番入去 係咪刺激左佢先跳

條友為左抹黑消防咩都會講得出

你隔離屋裝果支香係比你架傻閪

係呀 有人想跳樓 唔撚理佢就唔會跳呀 智商無下限

多謝你企係我地呢邊

消防

越近遊行就越多三毛五毛走出嚟R撈
提防分化撚 認清真正敵人

向香港紀律部隊之光嘅所有消防員敬禮!!!

條友一係五毛 一係警犬

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

屌你老母走啦個個post都有你9up 你老味煩唔煩呀 比低三毫子你你同我躝啦冚家鏟

好彩心水清既人好多

其實唔想互相指罵
但真心救人唔係話救就救到
如果你係現場我會即刻收聲
唔係既話出少句聲當幫忙

無人會俾你分化到
走啦屌你老母

你咁叻，你又唔去，收皮啦

你係咪傻撚左
咁612義士衝唔入立法會係咪又係信唔過

好明顯顯係五毛

啱呀 大家千萬要三思
我地風雨同路 幾難行都一齊行
唔識醒嘅點都係唔識醒
唔值得做傻事
香港加油 香港人加油

俾D撚頭搶到頭幾個reply 一唔小心就會帶左風向

好明顯好有組織咁去做

正確

屌你老味臭黑警個閪 想玩分化 收嗲啦

要求消防處處長 嚴肅處理及追究警察罔顧傷者安危、阻礙救護車輛行駛
違反道路交通規例!

你收聲啦，係因為成個談判過程都推緊義士落去，消防最後真係盡晒力

處長

岩 你犧牲左仲點見到香港有真正自由既一刻？

咁明顯反對
預左冇得撈落去

有心尋死 有邊個阻到

提防分化撚 團結一致 槍口向狗

PUSH

係囉 盲既都睇到

走啦你，屌你老母

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

佢可能真係盲

吔屎啦三毛
想spin？下世啦

你係差犬？
收皮啦
有心救人就唔會明知自己係trigger
搵自己友「勸」人落返黎？
當人傻架？

師兄 想問下有無八到現場Ic有無落order擒人 但談判叫hold

其實班差佬係咪話要拘捕佢...所以咁？😭
係咪佢只係諗住掛橫額示威，但差佬就逼到佢要攀架逃走？😢

屌你老母 死撚番支那啦仆街蝗

有機會 可能談判既時候激到佢

死警狗想搞消防真係無撚腦

個朵差幾撚遠，再講一次，無一隻狗係無辜，必須死全家

我諗除左死者家屬之外
冇人會比呢幾位拉唔住佢的消防更痛心

唉⋯⋯

我信消防盡左力

點解死果個唔係你

希望消防唔好太自責
無人想發生呢件事
唔好比義士白白犧牲
香港人要齊齊整整
6.16見

Respect 消防

槍口一致對外
Respect 消防

支持消防員
警犬比人屌咪撚想拖埋消防落水

消防應該幫手對抗催淚攻勢

Push

槍口一致對外

屌你老母死全家

消防不嬲消泉

想負皮撳錯正評
我屌你老母,人無論心定人攰都可能會腳軟㗎。
話人都企咗幾粒鐘,不如你又去天台危企5粒鐘呀。

收嗲啦分化撚

終點禮賓府ok?

連登仔真係寄望消防會企你果邊 醒下啦柒頭。
佢哋有心反送中嘅人最多咪戴晒口罩出黎行下，叫佢哋披露身份出黎撐一定無可能

你又唔諗埋叫海關入境出黎幫拖嘅？

hi 狗狗

你估睇住個人跳落去好過癮？

屌你老母，祝你全家長命百歲，百病纏身

消防員真係好偉大